買咗個氣炸雞蛋仔

但冇氣炸鍋
點算好？

3樓係同性戀
此post完結.